以前民主黨呢啲大黨成撚日告急，告撚死哂d細黨素人，同意嗎

天崎又中

以後洗急啦，香港同支那一樣，只有共產黨

民主黨只是一個傳說